做人既野，睇開D啦之灰姑娘等不到王子

㩒過飲食台見到呀灰姑娘果兩個POST :
#1 旺角近mtr 小食店 60蚊一份臭豆腐
#2 其實你地對事唔對人真係好咩？
就想是旦打幾句野

灰姑娘第一個POST個主題可以講係: 唔好做ON9仔/女
雖然喺不斷如果之下，已經反映出佢有D現實膽小怕事既性格，但係其出發點係好既，希望其他人唔好好似佢噤比人當ON9水魚。
你可以唔鍾意佢比D資料唔夠多(無比圖，有人可能唔知旺角近mtr 小食店係邊間)，又或者暗地裏利申自己係女性("傻仔先唔問價入貨 " "做左傻妹 ")，
不過都唔應該無視佢提醒其他人唔好做ON9既心。

另外，呀灰姑娘，依個世界係有無數個唔理他人感受既心智小學雞，網絡世界上你可以見到更多。你唔可能令全世界所有人都鍾意你，你就唔好禁著緊人地留D咩言喇。如果再係好似依家噤，咩都想人地同意你﹑唔話你，就真係十足ON9喇。你開第一個POST都係想提醒其他人唔好做ON9姐，噤你點解又轉個頭做其中一份子呢?

何況，你再睇一睇番你第一個POST既正負評數，我依家睇就396正，75負，都叫遠遠拋離吖，你既目標都叫成功啦。

最係，做人既野，睇開D啦。

連登有愛

我一早提佐佢啦

佢應該好細個， 沉唔住氣呀， 佢經歷多幾次應該知道討論區點玩架喇

你唔好抽人水啦

其實佢做錯乜比d痴線連登仔狙擊

佢錯在駁嘴囉， 人地講一句，佢又講返一句，之後人地講3句， 佢又駁返3句， 之後d人就10倍， 百倍奉還， 好多人叫佢潛啦， 唔洗理個d人， 佢又唔肯……

未完？
佢潛左好耐啦
你幾時見佢有覆
反而係班人同佢講早晨，午安，晚安
又搞佢個故
無心想睇私怨

叫人潛 你又開個post 提起
咪扮好人啦

扮好人食女

洗唔洗專登開post呀你

我答佢問題， 件事既起因